估唔到達哥個衰仔連跨欄都係世界級

有無人可以將ABE 改做 LAM

係都改TAT啦

改做古惑狼達

達哥無處不在
可以整「一人一個界別嘅達哥」

每個國家都有一個達哥

差d 唔夠化妝後似

究竟全盛時期既達哥可以同幾多個人撞樣？

今晚ff一個鐘

話似個d係咪放緊暑假？

邊忽似
有冇其他相

關乜撚野事？

係咪都屌

"估唔到達哥個衰仔" 都有系列

又黎

又條撚到底有幾多分身

臭欄
古lu古加

笑撚死

你唔好話埋佢似青稚

唔係長卷髮就似嫁大佬

抵喇

袋唷

之前睇AV有個女優都好似達哥

點解好似冇違和感嘅

達哥係台灣有組樂團

咕嚕咕嚕架！

有朝一日達哥可以追上 Hello Kitty

達哥一個阿修羅閃空屌打所有選手

今次真係終於似返個男人

唔好污染個post ok?

9.40準備開台

長髮就話達哥

留鬚啱佢喎

又幾似我

袋唷 袋唷 袋唷～～～

好傳神既咕嚕咕嚕架

驗眼啦仆街

足球界

點解佢可以有咁撚多身分

仲有一個分身沙士殉職左

屌你老母閪用下你個閪腦啦

以為一句暗串好撚型我屌你老母閪收鳩皮啦死垃圾

你條鳩仔含撚啦傻撚左

明明人地開個post都係輕鬆笑笑
屌你老尾個閪扮撚哂眾人皆醉我獨醒

知你老母閪醒水啦 死返去3男2女論壇啦 癡閪線架屌你老母

ching ho ball

LM

Orphan black 原來係真架

屌

古惑達